8月24-27 台北 有冇巴絲

如題
暫時我地2個

睇下有冇巴絲一齊落去開枱玩

我tg

我仲以為我夢遊開嘅post

一齊？

你兩個乜水 一男一女？ 兩男？

依家有一晚就7人成團
我地就3男

最後召集

聽晚就落去
有冇人join